[家庭文宣]如何回應民意逆轉觀點

真實故事
老竇好關心前線年輕人
驚前線受傷
驚前線俾差人拉
驚前線坐監前途盡毀
覺得唔值得對個咁嘅政權付出咁嘅代價
成日叫我出post勸退前線啲手足
叫你哋走得嘅走唔好俾人拉
留力等十月一先出嚟全民慶祝國慶
老竇話日日咁搞唔係辦法
話會令民意逆轉

我答佢
其實宜家得兩個立場
1. 撐唔撐成立獨立調查委員會
2. 同情前線手足多啲定同情差佬多啲

老竇聽完冇聲出
我再補多一句
其實林病肯講撤回
並馬上成立獨立調查委員會
其實啲人就會散

老竇反問我咁之前犧牲咗啲人點？
就咁算？
我答佢係
有獨立調查委員會會查

就咁樣，老竇靜咗一晚

深信自推十連會有巴打幫手推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

老竇見到唔好相認

再推

推完再推

推推推推推

良心分享冇人理

推

推俾更多人睇到

解決家庭爭拗有辦法

第二頁

繼續推

努力推

冇嘢講

#it3#husky